[狂賀]肥西Icon已消失

Fatmoji edit

屌你老母留名

fatc

##fatc

edit姐係點？
利申：未update

ios 仲有

##fatc ##fatc ##fatc

垃圾icon，終於都del 咗##fatc
admin ho ballfatc

fatc fatc fatc

真係?

製作幾精美, 但真係唔想見到肥婆, 唔好意思呀原作者

##fatc ##fatc

熱烈地彈琴熱烈地唱

fatc fatc

#[joyce]#fatc

ios未有更新

腦魔靚好多

fatc 好嘢

革命尚未成功
Ios 仲有

用咩代替fatmoji
利申：ios user

ios未刪 好撚眼冤

fatcfatc

fatc 仲有##fatc

終於有返d貢獻

IOS app 上架慢d

咪仲係度show到

果陣iOS加個肥西表情唔使更新架喎
而家整走佢又要更新

呢樣係基本啦, 但一直潛水唔回應係咩玩法, d公關唔掂喎

係囉屌
眼冤

fatc fatc fatc fatc fatc

快撚D

yup#fatc fatc fatc

testing
show唔show到？

我都想唱，但ios未有更新

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

更新左都仲會Show到出黎
應該似係Hide左堆Icon唔比人直接出黎
要自己打Code出Icon

正呀,斬殺肥婆

見post即刻入App Store

Ios仲未有更新

面皮厚到刀都隊唔入仲點斬

好耐冇見呢堆icon

要整就喺server 度del 鳩埋啲file 啦

點解唔保留肥婆icon##fatc
打死唔更新##fatc##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatcfatcfatc

柒頭有得你地用好用啦

仲有喎

##fatc ##fatc ##fatc

連巴好波fatc ##fatc

Ios幾時有得更新
唔想見到d肥閪

好耐無見呢堆Icon

有兩個肥閪偷偷留下負皮

肥西收皮

屌你老母 睇下個post 都知d人幾低質
成班on9 以為自己好幽默風趣
個撚個反對post 都專登覆個垃圾icon
係咪覺得咁樣好威

斬柒肥閪

BTW好想玩曹操傳

##fatc ##fatc #[joyce]#fatc

#[joyce]#fatc 仲係到囉

AGGER

ios重開apps就無肥西icon了

fatcfatc 仲係度囉

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

終於無左
最好係server都鏟鳩埋佢

唔知算唔算好事 開左先例以後都有機會改動icon

##fatc##fatc##fatc

一早應該整走啦

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

仲有

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

終於無左

fix
肥婆既存在就係一個需要fix既bug

哎喲喲！乜野係fatc呀？

FAT你老母咩

死撚返出去睇admin個公告啦文盲閪！

折鳩墮到要貼link當出icon呀渠頭？

Ios del左啦

肯聽意見，係好事嚟

;)#fatc 仲用到喎

肥婆icon見一個block一個

上面成班傻鳩已Block
慢慢玩肥閪啦

....

挽留

德政
見到d肥西icon就唔開胃

腦魔夠麻甩

好撚野

你想用咪貼圖囉

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

冇人阻你貼圖

##fatc##fatc

熱烈地彈琴

##fatc##fatc##fatc##fatc